香港應否推行租務管制?

點管法

Eg. 限制加租幅度/唔比加租一段時間

你傻撚左?
啲官唔洗收租呀?

「應否」唔等於「做唔做到」

或者整個累進稅 針對大戶囉 我覺得好過就咁set 管制 有返市場調節既成份
不過講西咩呢個政府